{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 해뜨는숲속펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加の人数が発生する場合は予めペンションに連絡しなければならず、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室拒否となり払い戻しもできず、未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償もできます。 直火式の魚や肉焼きは不可能で、自分で炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、表示された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 バーベキューを利用する場合は、個別のバーベキューと炭の使用は禁止されています。 バーベキュー時間は午後5時から夜11時までで、冬場はビニールテントウロを提供します。 メゾネットタイプのIPTVとWiFi、プールと屋外プールの利用案内もあります。 プール利用時にはタオルと帽子を必ず持参しなければならず、ダイビングは絶対に禁止され、子供は必ず保護者と一緒に入場しなければなりません。 プールから食べ物を持ち込んではならず、靴を脱いで入手する必要があります。 靴はプールの外でのみ着用する必要があり、オイルを塗ってプール内に入手することも禁止されます。 飲酒後はプールの使用が不可能であり、個人の不注意による事故についてはペンションは責任を負いません。 その他にもフットサル場、駐車可能、電気自動車の充電可能、ピックアップサービス可能、近くには渓谷があり、様々な楽しみどころもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数に追加の人数が発生する場合は予めペンションに連絡しなければならず、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室拒否となり払い戻しもできず、未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償もできます。"
        },
        {
            "question": "客室で自分で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火式の魚や肉焼きは不可能で、自分で炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、表示された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動に注意を払う必要がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、個別のバーベキューと炭の使用は禁止されています。バーベキュー時間は午後5時から夜11時までで、冬場はビニールテントウロを提供します。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に持参しなければならないものはありますか？",
            "answer": "プール利用時にはタオルと帽子を必ず持参しなければならず、ダイビングは絶対に禁止され、子供は必ず保護者と一緒に入場しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プール内での飲食や靴の使用は可能ですか？",
            "answer": "プールから食べ物を持ち込んではならず、靴を脱いで入手する必要があります。靴はプールの外でのみ着用する必要があり、オイルを塗ってプール内に入手することも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "飲酒後はプールを利用できますか？",
            "answer": "飲酒後はプールの使用が不可能であり、個人の不注意による事故についてはペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設や楽しみどころはありますか？",
            "answer": "その他にもフットサル場、駐車可能、電気自動車の充電可能、ピックアップサービス可能、近くには渓谷があり、様々な楽しみどころもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 726
    }
}